[建議] 我絕對尊重前線 請今日沿用撚狗戰法 勿戀戰

今日紅隧一役十分成功 不必要戀戰送頭
建議今晚撚完狗就補給留力聽日！

當然完全支持前線決定
但睇住啲狗又出空城計 似係留力凌晨清人圍捕
所以希望前線可以諗一諗
因為我地要連續作戰幾日

註：搵緊隊頭親身講 幫手推到真前線見到！

光復香港 時代革命！

推一推！

仲有大把時間慢慢玩
但希望哨兵加油傳遞即時狗嘅動態

要做到真正全身而退 練兩日兵
備戰大三罷！

推

啲狗係等緊水結成冰果一刻
我地唔可以比機會佢地！

要繼續流動！！

聽日後日都有活動
自己決定 但記緊不被捕！！！

真正有如流水！！
好感動呀！

巴富街有10幾架狗車

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

抗爭如流水
警犬實o嘴！